[地理題] 到底青衣係咪易攻難守

block咗青衣站的確可以癱瘓機鐵
但警察封橋封路大圍捕要點樣走？

block九龍站/香港站會唔會更好？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

輕輕一推

係 青衣人咪打青衣 你唔係既 去奧運啦

唔好諗 守
得攻同散

青衣人數太少 佢地反而更危險
不如集中攻陷九龍站
機鐵同東涌綫出青衣需要經過葵涌公園
裡面有樹有木 雜物一碇落去就直接封咗

要癱瘓半日 起碼要頂到兩個三個鐘
不過可以梅花間竹咁碇雜物落機鐵
我認為葵涌公園可以提供足夠雜物 （樹木）

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

葵公有冇得諗 個位容唔容易走？

集咩中 塞鐵唔使多人

奧運好難走，奧海城係SHK，一定封商場圍捕

守得住恐怖份子攻勢嘅話，青衣島獨立都仲得呀